想去華強北

小弟一時唔小心跌爆左個mon,壞埋液晶，
去鋪頭問過先千幾銀。
宜家想去華強北整，但係又唔知華強北邊度有得整。
我收工先去整會唔會趕唔到，通常收幾點，有冇巴絲打知華強北邊度有得整
jj插沙求救

綁腿

今次真係要求連登大神打救

華強北是但一個商場都有得整
最好有得即場睇住
大陸仔d野你明架啦

樓豬tg搵我

想知通常開到幾點

早幾個月上過去

啲師傅 似乎只想修理iPad iPhone 同三叔旗艦機

其他機呢 佢哋會hea你 話要訂零件等好耐

華強北啲商場如果你放工5,6點先去肯定收晒啦
如果你有淘宝acc你可以搵左你想要既總成先，然後揀深圳發貨，通常都係華強路果邊，仲可以傾掂價錢先去

遠望 收8點

8點準時熄電

通天地6點半熄電

賽格6點差唔多收哂 6點半定7點落閘

我去開個間係遠望, 佢收9點

個場7點熄冷氣, 之後入去要用後門

收到曬，thanks

你唔問我搵邊間？

上淘寶買個總成，自己換

又係你

邊間？

你收皮好冇？ 今次我唔po間舖卡片出黎又有問題？ 乜原來你上而有開舖？搶緊你生意？

上面有我telegram